無謂口水戰，數據最實際 LIHKG vs HKG

似乎高登果邊少好多 post 喎

等睇一個月後數據